<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<rss version="2.0" xml:base="/espanol/rss/actualizaciones-articulos.xml" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:foaf="http://xmlns.com/foaf/0.1/" xmlns:og="http://ogp.me/ns#" xmlns:rdfs="http://www.w3.org/2000/01/rdf-schema#" xmlns:sioc="http://rdfs.org/sioc/ns#" xmlns:sioct="http://rdfs.org/sioc/types#" xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" xmlns:xsd="http://www.w3.org/2001/XMLSchema#">
  <channel>
    <title>Noticias y artículos oficiales de GobiernoUSA.gov, el sitio oficial del Gobierno de los EE.UU. en español</title>
    <link>/espanol/rss/actualizaciones-articulos.xml</link>
    <description>Manténgase al tanto de las noticias e informaciones importantes del Gobierno de Estados Unidos con el canal RSS de GobiernoUSA.gov. Este canal se actualizará cuando agreguemos noticias y artículos nuevos al sitio web GobiernoUSA.gov.</description>
    <language>en</language>
    
                <item>
                    <title>Siete pasos para estar preparado ante una emergencia</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:08:51</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/siete-pasos-para-estar-preparado-ante-una-emergencia</link>
                    <description>Cuando ocurre una emergencia, cada minuto cuenta. Planifique ahora para estar listo más tarde. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco preguntas comunes sobre los miembros de la Corte Suprema</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:10:19</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-preguntas-comunes-sobre-los-miembros-de-la-corte-suprema</link>
                    <description>Conozca más sobre los miembros de la Corte Suprema de Estados Unidos y sus responsabilidades.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía del Gobierno para comprar su primera casa</title>
                    <pubDate>Jul 02, 2020 15:30:07</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-del-gobierno-para-comprar-su-primera-casa</link>
                    <description>Ser propietario es el sueño de muchos hispanos en Estados Unidos. USAGov le presenta una guía que lo ayudará a comprender el proceso de compra y conocer los recursos que ofrece el  Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>10 consejos para el uso de fuegos artificiales este Cuatro de Julio</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:11:04</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/10-consejos-para-el-uso-de-fuegos-artificiales-este-cuatro-de-julio</link>
                    <description>Siga estos consejos al usar los fuegos artificiales para que usted y su familia disfruten de esta fecha patriótica. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca las señales de advertencia del suicidio y encuentre apoyo</title>
                    <pubDate>Dec 18, 2020 15:53:27</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-las-senales-de-advertencia-del-suicidio-y-encuentre-apoyo</link>
                    <description>El suicidio es prevenible. Infórmese sobre los recursos del Gobierno que están disponibles.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco páginas del Gobierno que necesita para avanzar en su profesión</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:12:47</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-paginas-del-gobierno-que-necesita-para-avanzar-en-su-profesion</link>
                    <description>USAGov ha creado una lista de sitios web del Gobierno para ayudarlo a prepararse y conseguir una mejor oportunidad de empleo.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Sugerencias para prevenir las adicciones en su familia</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:40:15</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/sugerencias-para-prevenir-las-adicciones-en-su-familia</link>
                    <description>Durante la Semana Nacional de Prevención, del 13 al 19 de mayo, alentamos a todos los miembros de la familia a que reflexionen sobre las buenas decisiones que toman cada día.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Una buena receta para un hogar saludable</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:14:22</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/una-buena-receta-para-un-hogar-saludable</link>
                    <description>¿No se siente bien y no sabe la causa? Algunos problemas médicos podrían estar relacionados con las condiciones de su hogar.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco servicios del Gobierno de EE. UU. que seguro no conocía</title>
                    <pubDate>Dec 09, 2021 08:41:18</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-servicios-del-gobierno-de-ee-uu-que-seguro-no-conocia</link>
                    <description>Descubra los servicios del Gobierno que le van a ser de mucha ayuda durante 2018.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Seis preguntas comunes sobre las elecciones de 2018</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:00:10</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/seis-preguntas-comunes-sobre-las-elecciones-de-2018</link>
                    <description> Para que usted esté informado antes de votar en las elecciones del 6 de noviembre, USAGov responde las seis preguntas más frecuentes sobre las votaciones.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía para los votantes con discapacidades</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:58:29</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-para-los-votantes-con-discapacidades</link>
                    <description>Esta guía de USAGov le muestra cómo usted o un ser querido con algún tipo de discapacidad puede prepararse para el día de las elecciones.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Participe en la charla sobre el Seguro Social</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:54:50</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/participe-en-la-charla-sobre-el-seguro-social</link>
                    <description>Conversaremos sobre el Seguro Social y responderemos sus preguntas el próximo 27 de septiembre a las 7 PM (hora del Este).</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Ocho consejos para preparar el regreso a clases de sus hijos</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:01:59</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/ocho-consejos-para-preparar-el-regreso-a-clases-de-sus-hijos</link>
                    <description>USAGov desea ayudarlo con los preparativos de la vuelta a clases en 2018 y le ofrece recomendaciones y recursos del Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco consejos para estar listo para el huracán Florence</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:42:52</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-consejos-para-estar-listo-para-el-huracan-florence</link>
                    <description>Se espera que el huracán Florence cause fuertes vientos, lluvia e inundaciones en la costa Este del país. Prepárese antes de la tormenta con estos consejos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca sus beneficios del Seguro Social</title>
                    <pubDate>Sep 13, 2018 09:02:38</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-sus-beneficios-del-seguro-social</link>
                    <description>Content</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cómo prepararse para el huracán Florence</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:46:38</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/como-prepararse-para-el-huracan-florence</link>
                    <description>Siga informado sobre las alertas, advertencias y el rumbo del huracán Florence. Recursos y consejos de USAGov en Español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Recuperación tras el paso del huracán Florence</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:41:55</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/recuperacion-tras-el-paso-del-huracan-florence</link>
                    <description>El huracán Florence ha causado fuertes vientos, lluvia e inundaciones en partes de la costa Este. Siga informado sobre las alertas, advertencias y más.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía de USAGov para personas mayores</title>
                    <pubDate>Dec 09, 2021 08:51:36</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-de-usagov-para-personas-mayores</link>
                    <description>Para conmemorar el Mes de los Adultos Mayores, le proporcionamos información confiable, actual e importante para que su vida sea más fácil.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cómo ayudar a su hijo a tener éxito en la escuela</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:45:01</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/como-ayudar-a-su-hijo-a-tener-exito-en-la-escuela</link>
                    <description>Sepa cómo puede apoyar a sus hijos durante el año escolar para ayudarle a tener éxito en la escuela.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Noviembre es el Mes Nacional de la Herencia Nativa Americana </title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:35:14</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/noviembre-es-el-mes-nacional-de-la-herencia-nativa-americana</link>
                    <description>Durante el Mes Nacional de la Herencia Nativa Americana celebramos las contribuciones de los estadounidenses provenientes de pueblos originarios de EE. UU.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>¿Quiere aprender inglés? Descubra estos recursos gratuitos del Gobierno</title>
                    <pubDate>Feb 25, 2021 12:12:02</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/quiere-aprender-ingles-descubra-estos-recursos-gratuitos-del-gobierno</link>
                    <description>Dominar el inglés es importante para adaptarse a la vida en Estados Unidos, estudiar y abrirse paso en el campo laboral.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Lo que usted debe saber sobre el Seguro Social</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:37:25</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/lo-que-usted-debe-saber-sobre-el-seguro-social</link>
                    <description>Encuentre respuestas a las preguntas más comunes sobre los beneficios del Seguro Social.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Recursos para manejar la salud emocional después de un evento traumático</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:29:46</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/recursos-para-manejar-la-salud-emocional-despues-de-un-evento-traumatico</link>
                    <description>Los eventos traumáticos en muchos casos no dejan lesiones físicas, sin embargo, el daño emocional puede ser severo.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía para la cena de Acción de Gracias</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:34:25</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-para-la-cena-de-accion-de-gracias</link>
                    <description>USAGov le entrega consejos prácticos del Departamento de Agricultura (USDA, sigla en inglés) que lo ayudarán a organizarse para ahorrar tiempo y dinero el Día de Acción de Gracias.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Evite estos cuatro errores comunes al hacer sus compras de fin de año</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:32:58</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/evite-estos-cuatro-errores-comunes-al-hacer-sus-compras-de-fin-de-ano</link>
                    <description>La temporada de fiestas está por comenzar. Una vez más se presentarán oportunidades para comprar, viajar y también para donar a causas benéficas.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Descubra lo que el Gobierno le ofrece a través de su teléfono inteligente</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:34:57</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/descubra-lo-que-el-gobierno-le-ofrece-a-traves-de-su-telefono-inteligente</link>
                    <description> Descubra cinco de los mejores recursos móviles en español. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco consejos para declarar sus impuestos sin contratiempos</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:34:37</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-consejos-para-declarar-sus-impuestos-sin-contratiempos</link>
                    <description>Preparar su declaración de impuestos no suele ser fácil. Siga estos cinco pasos para presentar su declaración de impuestos sin contratiempos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía para votar desde el extranjero para ciudadanos de EE. UU. y militares</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:32:21</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-para-votar-desde-el-extranjero-para-ciudadanos-de-ee-uu-y-militares</link>
                    <description>Si usted es parte de los estadounidenses que viven en el extranjero o es un miembro de las fuerzas armadas en el exterior en noviembre, recuerde que puede votar</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Noviembre es el Mes Nacional de la Herencia Indígena de Estados Unidos</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:30:09</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/noviembre-es-el-mes-nacional-de-la-herencia-indigena-de-estados-unidos</link>
                    <description>Durante el mes de noviembre, USAGov en Español reconoce y celebra las contribuciones de los pueblos indígenas a Estados Unidos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>¿Sabe si el Gobierno le debe dinero? Averigüe con estos consejos</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:29:22</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/sabe-si-el-gobierno-le-debe-dinero-averigue-con-estos-consejos</link>
                    <description>Busque su dinero y propiedades sin reclamar utilizando fuentes oficiales y gratuitas del Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cuatro de Julio: aprenda cómo mostrar la bandera estadounidense</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:26:58</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cuatro-de-julio-aprenda-como-mostrar-la-bandera-estadounidense</link>
                    <description>Este Cuatro de Julio la gente mostrará su amor por su país con sus banderas en las calles, colgadas de los pórticos y desfiles.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>La guía para el regreso a clases de USAGov</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:26:29</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/la-guia-para-el-regreso-a-clases-de-usagov</link>
                    <description>Seis consejos para ayudar a los padres a prepararse para el regreso a clases. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco propósitos para el 2018 que el Gobierno puede ayudarle a cumplir</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:20:11</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-propositos-para-el-2018-que-el-gobierno-puede-ayudarle-a-cumplir</link>
                    <description>USAGov le acerca cinco propósitos para que cumpla en 2018 con ayuda del Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Proteja su seguridad y dinero con estos consejos útiles y fáciles de seguir</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:15:55</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/proteja-su-seguridad-y-dinero-con-estos-consejos-utiles-y-faciles-de-seguir</link>
                    <description>No es fácil ganar el dinero. Por eso, proteger su dinero de las estafas y fraudes es más importante que nunca en este momento. Aproveche nuestros consejos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Seis consejos para pagar los préstamos estudiantiles sin problemas</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:11:21</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/seis-consejos-para-pagar-los-prestamos-estudiantiles-sin-problemas</link>
                    <description>Consejos para pagar los préstamos estudiantiles sin problemas, incluye recursos en español para padres y educadores.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Tres consejos para cuidar su crédito financiero</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:35:40</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/tres-consejos-para-cuidar-su-credito-financiero</link>
                    <description>Practique estos hábitos para mantener un buen historial de crédito.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Quince años con ustedes</title>
                    <pubDate>Nov 27, 2018 09:29:30</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/quince-anos-con-ustedes</link>
                    <description>Content</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cómo usar un poder legal para actuar en favor de los suyos</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:28:20</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/como-usar-un-poder-legal-para-actuar-en-favor-de-los-suyos</link>
                    <description>Cuando se acepta la responsabilidad de ser  apoderado legal, puede ser difícil saber cómo empezar o en quién confiar.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco metas que usted puede cumplir en 2019</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:31:31</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-metas-que-usted-puede-cumplir-en-2019</link>
                    <description>En USAGov en Español concluimos el año pensando en cómo podemos ayudarlo a cumplir sus propósitos para 2019.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Five Ways USAGov Can Help Your Family Connect in 2019</title>
                    <pubDate>Mar 16, 2020 18:52:42</pubDate>
                    <link>https://www.usa.gov/features/five-ways-usagov-can-help-your-family-connect-in-2019</link>
                    <description>For 2019, set goals to create an emergency plan, protect your credit, and expand your family knowledge and time together.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Apoyo para familias que vivieron un intento de suicidio </title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:32:44</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/apoyo-para-familias-que-vivieron-un-intento-de-suicidio</link>
                    <description>Encuentre recursos que lo podrían ayudar a enfrentar un momento difícil.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>En el Día de San Valentín - dígale no al abuso</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:17:19</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/en-el-dia-de-san-valentin-digale-no-al-abuso</link>
                    <description>Si usted desea acompañar a un ser querido que pasa por una situación difícil o si busca apoyo para usted mismo, USAGov pone a su disposición estos recursos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>¡Celebremos el “Mes de la historia de la mujer”!</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:28:45</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/celebremos-el-mes-de-la-historia-de-la-mujer</link>
                    <description>Conozca a las mujeres más destacadas de la historia de EE. UU.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca Sus Niveles de Estrés</title>
                    <pubDate>Feb 08, 2019 16:32:24</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-sus-niveles-de-estres</link>
                    <description>Content</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cómo luchar contra el acoso sexual en la vivienda</title>
                    <pubDate>Feb 26, 2019 08:28:16</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/como-luchar-contra-el-acoso-sexual-en-la-vivienda</link>
                    <description>Content</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía de compras de USAGov para las fiestas de fin de año</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:21:43</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-de-compras-de-usagov-para-las-fiestas-de-fin-de-ano</link>
                    <description>USAGov le ofrece consejos para que le saque el mayor provecho a su presupuesto y para que se proteja de los fraudes.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cinco aplicaciones del Gobierno de EE. UU. que seguro no conocía</title>
                    <pubDate>Sep 01, 2020 15:07:21</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cinco-aplicaciones-del-gobierno-de-ee-uu-que-seguro-no-conocia</link>
                    <description>USAGov en Español le sugiere estas cinco aplicaciones para descargar en 2019.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Inspire acción y cambie vidas</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:30:10</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/inspire-accion-y-cambie-vidas</link>
                    <description>Todos los años, personas a lo largo de todo Estados Unidos comparten maneras creativas e innovadoras de destacar las iniciativas de prevención de abuso de sustancias y acciones positivas en materia de salud mental. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>El Seguro Social responde sus preguntas en el Mes de la Herencia Hispana</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:18:50</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/el-seguro-social-responde-sus-preguntas-en-el-mes-de-la-herencia-hispana</link>
                    <description>Durante este mes queremos contestar algunas de las preguntas más comunes que recibimos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>5 cosas que debe saber para tramitar el pasaporte de un menor de edad</title>
                    <pubDate>May 31, 2019 15:53:10</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/5-cosas-que-debe-saber-para-tramitar-el-pasaporte-de-un-menor-de-edad</link>
                    <description>Content</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov's Fourth of July Fireworks Safety Tips</title>
                    <pubDate>Jun 29, 2020 10:31:53</pubDate>
                    <link>https://www.usa.gov/features/usagov-s-fourth-of-july-fireworks-safety-tips</link>
                    <description>Follow these tips when using fireworks to ensure you and your family have a fun and safe Fourth of July.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cuatro de julio: Dónde nacen las tradiciones</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:28:48</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cuatro-de-julio-donde-nacen-las-tradiciones</link>
                    <description>Dónde nacen las tradiciones del Cuatro de julio y cómo se celebra ese día a lo largo del país.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>5 consejos de USAGov en Español para iniciar el año escolar 2019 </title>
                    <pubDate>Aug 11, 2022 13:07:13</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/5-consejos-de-usagov-en-espanol-para-iniciar-el-ano-escolar-2019</link>
                    <description>Las vacaciones de verano ya están a punto de terminar y el inicio del año escolar se acerca a pasos agigantados.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov en Español: su guía de información y servicios del Gobierno</title>
                    <pubDate>Sep 30, 2019 08:21:00</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/usagov-en-espanol-su-guia-de-informacion-y-servicios-del-gobierno</link>
                    <description>Conozca USAGov en Espanol y encuentrer información general sobre el Gobierno y sus distintos programas y beneficios. Viste nuestro sitio web, nuestras redes sociales, suscríbase a nuestro email o llame a nuestro centro de contacto.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cómo recuperarse después de un huracán</title>
                    <pubDate>Aug 03, 2020 10:10:53</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/como-recuperarse-despues-de-un-huracan</link>
                    <description>El huracán Dorian afectó en distintos grados a las poblaciones de varios estados del sureste del país. Si usted fue uno de los afectados, siga estos consejos y pasos a seguir para recuperarse después de un huracán.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía para los votantes con discapacidades físicas</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 07:57:00</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-para-los-votantes-con-discapacidades-fisicas</link>
                    <description>Para los estadounidenses que tienen algún tipo de discapacidad, votar puede incluir más planeamiento de lo acostumbrado. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>3 preguntas frecuentes sobre los beneficios de jubilación del Seguro Social</title>
                    <pubDate>Oct 03, 2019 08:54:57</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/3-preguntas-frecuentes-sobre-los-beneficios-de-jubilacion-del-seguro-social</link>
                    <description>Encuentre respuestas a preguntas frecuentes sobre los beneficios de jubilación del Seguro Social como desde qué edad puede comenzar a recibir su pensión y si puede recibirla estando en el extranjero.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>10 sitios web del Gobierno en español que debe conocer</title>
                    <pubDate>Oct 17, 2019 17:11:02</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/10-sitios-web-del-gobierno-en-espanol-que-debe-conocer</link>
                    <description>Manténganse al tanto de las últimas novedades en los programas de distintas agencias del Gobierno, visitando sus sitios web en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>10 sitios web del Gobierno en español </title>
                    <pubDate>Oct 17, 2019 16:47:00</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/10-sitios-web-del-gobierno-en-espanol</link>
                    <description>Manténganse al tanto de las últimas novedades en los programas de distintas agencias del Gobierno, visitando sus sitios web en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>10 sitios web del Gobierno en español que usted debe conocer</title>
                    <pubDate>Sep 01, 2020 09:30:05</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/10-sitios-web-del-gobierno-en-espanol-que-usted-debe-conocer</link>
                    <description>Manténganse al tanto de las últimas novedades en los programas de distintas agencias del Gobierno, visitando sus sitios web en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cuatro errores comunes al hacer las compras de fin de año</title>
                    <pubDate>Sep 16, 2021 13:59:30</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cuatro-errores-comunes-al-hacer-las-compras-de-fin-de-ano</link>
                    <description>La temporada de fiestas está por comenzar. Una vez más se presentarán oportunidades para comprar, viajar y también para donar a causas benéficas.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Seis consejos de seguridad para cuando acampe</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:23:15</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/seis-consejos-de-seguridad-para-cuando-acampe</link>
                    <description>Ponga en práctica estas recomendaciones para cuidar su salud cuando acampe o haga un picnic.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>4 estafas comunes que debe conocer en el 2020</title>
                    <pubDate>Feb 05, 2020 15:52:37</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/4-estafas-comunes-que-debe-conocer-en-el-2020</link>
                    <description>Conozca algunas de las estafas telefónicas y fraudes en línea más comunes en la actualidad y aprenda cómo protegerse.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>4 estafas comunes que debe conocer en 2020</title>
                    <pubDate>Feb 12, 2020 15:06:48</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/4-estafas-comunes-que-debe-conocer-en-2020</link>
                    <description>Conozca algunas de las estafas telefónicas y fraudes en línea más comunes en la actualidad y aprenda cómo protegerse.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Seis consejos para evitar accidentes con los “fidget spinners”</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:24:41</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/seis-consejos-para-evitar-accidentes-con-los-fidget-spinners</link>
                    <description>Los “fidget spinners” se han vuelto muy populares recientemente, pero pueden ser peligrosos para los niños. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Qué hacer para evitar a estafadores que no representan al Gobierno</title>
                    <pubDate>Mar 17, 2020 08:38:08</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/que-hacer-para-evitar-a-estafadores-que-no-representan-al-gobierno</link>
                    <description>Consejos para reconocer estafas y ladrones que tratan de hacerse pasar por funcionarios del Gobierno federal.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>3 consejos para manejar el estrés</title>
                    <pubDate>Apr 29, 2020 09:34:42</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/3-consejos-para-manejar-el-estres</link>
                    <description>Conozca las señales de estrés, algunas técnicas para manejarlo de forma saludable y sepa reconocer cuándo es necesario buscar ayuda profesional.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov: Your Guide to Reliable and Official Government Information</title>
                    <pubDate>Dec 23, 2020 13:21:51</pubDate>
                    <link>https://www.usa.gov/features/usagov-your-guide-to-reliable-and-official-government-information</link>
                    <description>Finding reliable and official government information can be a challenge, especially if you don’t know where to start.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov en Español: información confiable y oficial del Gobierno</title>
                    <pubDate>May 26, 2020 16:16:58</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/usagov-en-espanol-informacion-confiable-y-oficial-del-gobierno</link>
                    <description>Información oficial, en español, sobre los recursos, servicios y programas del Gobierno federal de Estados Unidos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Censo 2020: preguntas frecuentes</title>
                    <pubDate>Oct 22, 2020 12:51:23</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/censo-2020-preguntas-frecuentes</link>
                    <description>¿Sabe qué gana si responde al censo? Encuentre la respuesta a ésta y otras preguntas frecuentes.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Cuatro consejos para evitar ser víctima de una estafa</title>
                    <pubDate>Jul 20, 2020 14:44:04</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/cuatro-consejos-para-evitar-ser-victima-de-una-estafa</link>
                    <description>Aprenda a reconocer cuándo puede estar siendo víctima de una estafa y sepa cómo reportarla.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Siete consejos para prepararse para la temporada de huracanes 2020</title>
                    <pubDate>Aug 18, 2020 17:36:41</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/siete-consejos-para-prepararse-para-la-temporada-de-huracanes-2020</link>
                    <description>Si se encuentra en una zona que puede ser afectada por una tormenta o huracán, siga estos consejos y comience a prepararse hoy mismo. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USA.gov’s Guide to Mental Health Resources From the Government</title>
                    <pubDate>Sep 28, 2020 17:26:45</pubDate>
                    <link>https://www.usa.gov/features/usa-govs-guide-to-mental-health-resources-from-the-government</link>
                    <description>Struggling with mental health challenges can make you feel isolated, frustrated, and overwhelmed. This guide from USA.gov can help you find resources to help.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Salud mental: cómo reconocer que hay un problema y dónde encontrar ayuda</title>
                    <pubDate>Jul 12, 2021 11:21:12</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/salud-mental-como-reconocer-que-hay-un-problema-y-donde-encontrar-ayuda</link>
                    <description>Guía de recursos del Gobierno con información sobre diagnóstico, ayuda y tratamiento para mejorar la salud mental. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Guía de USAGov en Español para votar en las elecciones 2020</title>
                    <pubDate>Sep 18, 2020 08:52:52</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/guia-de-usagov-en-espanol-para-votar-en-las-elecciones-2020</link>
                    <description>En USAGov en Español, el sitio web oficial del Gobierno de Estados Unidos, le compartimos la información necesaria para participar en el proceso de votación de las elecciones presidenciales 2020.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>4 preguntas frecuentes sobre programas del Gobierno</title>
                    <pubDate>Oct 06, 2020 16:27:11</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/4-preguntas-frecuentes-sobre-programas-del-gobierno</link>
                    <description>Para celebrar el Mes de la Herencia Hispana, en USAGov en Español escogimos las preguntas más frecuentemente hechas por los hispanos y las respondimos en conjunto con las agencias federales respectivas.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov en Español responde 3 preguntas frecuentes sobre votaciones</title>
                    <pubDate>Oct 16, 2020 15:34:29</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/usagov-en-espanol-responde-3-preguntas-frecuentes-sobre-votaciones</link>
                    <description>Conozca las respuestas a algunas preguntas frecuentes que recibimos en las redes sociales y a través del Centro de contacto de USAGov en Español sobre el proceso de votación antes del 3 de noviembre.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca las diferencias entre subvenciones y préstamos del Gobierno</title>
                    <pubDate>Dec 11, 2020 14:58:22</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-las-diferencias-entre-subvenciones-y-prestamos-del-gobierno</link>
                    <description>Conozca a quiénes están dirigidos las subvenciones y los préstamos del Gobierno y sepa a cuáles de estos puede ser elegible usted como individuo y cuáles solo están disponibles para organizaciones.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>5 consejos de USAGov en Español para este fin de año 2020</title>
                    <pubDate>Dec 18, 2020 17:11:40</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/5-consejos-de-usagov-en-espanol-para-este-fin-de-ano-2020</link>
                    <description>USAGov en Español comparte con usted consejos útiles para estos últimos días del año.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Salud mental en tiempos de crisis</title>
                    <pubDate>Feb 02, 2021 16:59:48</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/salud-mental-en-tiempos-de-crisis</link>
                    <description>Aprenda a distinguir el estrés causado por un momento difícil de un problema mayor de salud mental y sepa dónde encontrar tratamientos, cobertura médica y más recursos del Gobierno. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>6 consejos para declarar sus impuestos este 2021</title>
                    <pubDate>Mar 09, 2021 09:03:49</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/6-consejos-para-declarar-sus-impuestos-este-2021</link>
                    <description>Conozca los cambios que le pueden afectar directamente cuando presente su declaración de impuestos este año y las novedades que tiene el IRS para esta temporada.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Encuentre el beneficio del Gobierno apropiado para usted y su familia</title>
                    <pubDate>May 04, 2021 16:12:16</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/encuentre-el-beneficio-del-gobierno-apropiado-para-usted-y-su-familia</link>
                    <description>¿Necesita asistencia financiera para sus estudios o ayuda para encontrar una vivienda de renta asequible? USAGov en Español le ayuda a comprender mejor cómo funcionan estos y otros programas del Gobierno que le podrían ayudar a usted y su familia.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Prepárese para la temporada de huracanes con estos consejos del Gobierno </title>
                    <pubDate>May 18, 2021 16:44:00</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/preparese-para-la-temporada-de-huracanes-con-estos-consejos-del-gobierno</link>
                    <description>USAGov en Español comparte consejos de expertos del Gobierno para prepararse para la temporada de huracanes 2021.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Consejos del Gobierno para trámites de pasaporte y viajes internacionales</title>
                    <pubDate>Aug 09, 2021 14:26:49</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/consejos-del-gobierno-para-tramites-de-pasaporte-y-viajes-internacionales</link>
                    <description>Si está planeando unas vacaciones familiares o un viaje de negocios con destino internacional, revise la vigencia de su pasaporte hoy mismo y no se olvide de verificar las restricciones por COVID-19 que puedan haber en el país de destino. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>6 Consejos del Gobierno para recuperarse después de un huracán</title>
                    <pubDate>Sep 13, 2021 10:12:41</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/6-consejos-del-gobierno-para-recuperarse-despues-de-un-huracan</link>
                    <description>Si usted o algún ser querido se encuentra en una de las áreas afectadas por el huracán Ida, siga estos consejos del Gobierno de Estados Unidos para encontrar asistencia del Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>20 sitios web del Gobierno de Estados Unidos en español que debe conocer</title>
                    <pubDate>Sep 15, 2021 20:29:22</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/20-sitios-web-del-gobierno-de-estados-unidos-en-espanol-que-debe-conocer</link>
                    <description>Para celebrar este Mes de la Herencia Hispana, en USAGov en Español, su guía de información del Gobierno, le queremos dar a conocer algunos de los sitios web del Gobierno de Estados Unidos en español. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca la información y los servicios que el Gobierno de EE. UU. ofrece en</title>
                    <pubDate>Sep 16, 2021 11:05:08</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-la-informacion-y-los-servicios-que-el-gobierno-de-ee-uu-ofrece-en</link>
                    <description>Este Mes de la Herencia Hispana, conozca los diversos programas y servicios del Gobierno que ofrecen información en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca la información que el Gobierno de EE. UU. ofrece en</title>
                    <pubDate>Sep 16, 2021 11:21:44</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-la-informacion-que-el-gobierno-de-ee-uu-ofrece-en</link>
                    <description>Este Mes de la Herencia Hispana, conozca los diversos programas y servicios del Gobierno que ofrecen información en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Conozca la información que el Gobierno de EE. UU. ofrece en español</title>
                    <pubDate>Sep 21, 2021 16:57:29</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/conozca-la-informacion-que-el-gobierno-de-ee-uu-ofrece-en-espanol</link>
                    <description>Este Mes de la Herencia Hispana, conozca los diversos programas y servicios del Gobierno que ofrecen información en español.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Siga estos consejos del Gobierno para cuidar su salud mental</title>
                    <pubDate>Dec 02, 2021 10:29:33</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/siga-estos-consejos-del-gobierno-para-cuidar-su-salud-mental</link>
                    <description>Aprenda a reconocer las señales de advertencia que podrían indicar la existencia de un problema de salud mental y sepa dónde encontrar ayuda.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov en Español responde preguntas sobre requisitos de entrada a EE. UU. </title>
                    <pubDate>Dec 20, 2021 15:45:25</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/usagov-en-espanol-responde-preguntas-sobre-requisitos-de-entrada-a-ee-uu</link>
                    <description>Conozca los últimos cambios en los requisitos para viajeros que entran a Estados Unidos. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>3 consejos de USAGov en Español para empezar bien el año</title>
                    <pubDate>Jan 14, 2022 16:09:44</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/3-consejos-de-usagov-en-espanol-para-empezar-bien-el-ano</link>
                    <description>USAGov en Español le entrega información y recursos oficiales del Gobierno para prepararse para la declaración de impuestos federales, abrir una cuenta en línea con el Seguro Social y conocer los beneficios que pudieran estar disponibles para usted.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>El lado B del amor: estafas de romance y violencia doméstica</title>
                    <pubDate>Feb 10, 2022 14:38:44</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/el-lado-b-del-amor-estafas-de-romance-y-violencia-domestica</link>
                    <description>Aprenda a protegerse de los estafadores en sitios web y aplicaciones de citas y sepa cómo reconocer las señales de violencia doméstica.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Las trampas del amor: estafas de romance y violencia doméstica</title>
                    <pubDate>Feb 10, 2022 16:38:23</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/las-trampas-del-amor-estafas-de-romance-y-violencia-domestica</link>
                    <description>Aprenda a protegerse de los estafadores en sitios web y aplicaciones de citas y sepa cómo reconocer las señales de violencia doméstica.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Únase a la charla sobre estafas y fraudes con expertos del Gobierno </title>
                    <pubDate>Mar 08, 2022 15:59:35</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/unase-a-la-charla-sobre-estafas-y-fraudes-con-expertos-del-gobierno</link>
                    <description>Los invitamos a informarse sobre cómo reconocer, prevenir y denunciar estafas y fraudes con los consejos que entregarán expertos del Gobierno.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Consejos del Gobierno de EE. UU. para declarar sus impuestos este 2022</title>
                    <pubDate>Mar 29, 2022 21:24:58</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/consejos-del-gobierno-de-ee-uu-para-declarar-sus-impuestos-este-2022</link>
                    <description>Encuentre información sobre los servicios gratuitos para declarar impuestos, cómo hacer su declaración en línea y más. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Beneficios del Gobierno de Estados Unidos para distintas etapas de la vida</title>
                    <pubDate>May 05, 2022 15:57:57</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/beneficios-del-gobierno-de-estados-unidos-para-distintas-etapas-de-la-vida</link>
                    <description>Ya sea que necesite asistencia alimentaria para toda su familia, sea un joven recién egresado de la secundaria en búsqueda de empleo o un adulto mayor que necesita seguro médico, USAGov en Español le ayuda a entender y encontrar la asistencia disponible para usted y los suyos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Únase a la charla sobre preparación para emergencias con expertos</title>
                    <pubDate>May 17, 2022 16:35:20</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/unase-a-la-charla-sobre-preparacion-para-emergencias-con-expertos</link>
                    <description>Sigue los consejos de preparación para emergencias durante nuestra charla en Twitter entre @FEMAespanol, @NASA_es y @USAGovEspanol el 19 de mayo a la 1pm ET.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Charla sobre preparación para emergencias con expertos del Gobierno</title>
                    <pubDate>Jun 02, 2022 13:06:24</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/charla-sobre-preparacion-para-emergencias-con-expertos-del-gobierno</link>
                    <description>Sigue los consejos de preparación para emergencias durante nuestra charla en Twitter entre @FEMAespanol, @NASA_es y @USAGovEspanol el 19 de mayo a la 1pm ET.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Aplicaciones recomendadas para situaciones de emergencia</title>
                    <pubDate>Aug 25, 2022 08:00:42</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/aplicaciones-recomendadas-para-situaciones-de-emergencia</link>
                    <description>En estos días, hay aplicaciones móviles para todos los gustos y necesidades que hacen que su vida sea un poco más fácil. ¿Pero sabía que hay aplicaciones recomendadas por el Gobierno de Estados Unidos para informarse y prepararse antes, durante y después de una emergencia o desastre natural?</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>5 consejos de USAGov en Español para iniciar el año escolar</title>
                    <pubDate>Aug 09, 2022 13:50:04</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/5-consejos-de-usagov-en-espanol-para-iniciar-el-ano-escolar</link>
                    <description>Las vacaciones de verano ya están a punto de terminar y el inicio del año escolar se acerca a pasos agigantados. USAGov en Español comparte con usted algunos consejos para ayudarle a organizar el regreso a clases de sus hijos.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>USAGov en Español responde sus preguntas sobre viajes</title>
                    <pubDate>Aug 31, 2022 13:20:29</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/usagov-en-espanol-responde-sus-preguntas-sobre-viajes</link>
                    <description>Si está planificando un viaje al extranjero dentro de los próximos meses, revise estas preguntas frecuentes que recibimos en USAGov en Español, su guía oficial de información del Gobierno en español, y prepárese con anticipación.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>21 sitios web en español del Gobierno de Estados Unidos</title>
                    <pubDate>Sep 14, 2022 14:47:15</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/21-sitios-web-en-espanol-del-gobierno-de-estados-unidos</link>
                    <description>Para celebrar este Mes de la Herencia Hispana, en USAGov en Español, su guía de información del Gobierno, le queremos recordar que el Gobierno de Estados Unidos tiene sitios web en español. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>21 sitios web en español del Gobierno de EE. UU.</title>
                    <pubDate>Sep 14, 2022 15:14:19</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/21-sitios-web-en-espanol-del-gobierno-de-ee-uu</link>
                    <description>Para celebrar este Mes de la Herencia Hispana, en USAGov en Español, su guía de información del Gobierno, le queremos recordar que el Gobierno de Estados Unidos tiene sitios web en español. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>5 consejos del Gobierno para recuperarse después de un huracán</title>
                    <pubDate>Sep 20, 2022 18:41:44</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/5-consejos-del-gobierno-para-recuperarse-despues-de-un-huracan</link>
                    <description>Sepa dónde encontrar información oficial del Gobierno de Estados Unidos sobre asistencia y recursos disponibles después de un desastre natural.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Charla en redes sociales sobre información del Gobierno en español</title>
                    <pubDate>Oct 04, 2022 14:50:32</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/charla-en-redes-sociales-sobre-informacion-del-gobierno-en-espanol</link>
                    <description>USAGov en Español, el sitio web oficial del Gobierno de Estados Unidos en español, los invita a unirse a la charla en redes sociales sobre #TuGobiernoEnEspañol, mañana jueves 6 de octubre a la 1PM, hora del este. </description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Prepárese para votar en las elecciones de 2022</title>
                    <pubDate>Oct 31, 2022 09:28:55</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/preparese-para-votar-en-las-elecciones-de-2022</link>
                    <description>Las elecciones de 2022 están a la vuelta de la esquina. Prepárese con la información de USAGov en Español sobre votaciones y elecciones.

Conozca lo que necesitara para votar, ya sea en persona o por voto ausente.
</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Encuentre programas de ayuda del Gobierno para pagar sus facturas</title>
                    <pubDate>Nov 21, 2022 12:40:35</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/encuentre-programas-de-ayuda-del-gobierno-para-pagar-sus-facturas</link>
                    <description>Si está pasando por dificultades económicas, los programas de ayuda económica y beneficios del Gobierno federal pueden ayudarle. Revise los programas a los que usted o su familia podrían ser elegibles, el tipo de ayuda financiera temporal que podría recibir y cómo solicitarla.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Aprenda sobre las Fuerzas Armadas de EE. UU. con la información del Gobiern</title>
                    <pubDate>Mar 09, 2023 10:18:16</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/aprenda-sobre-las-fuerzas-armadas-de-ee-uu-con-la-informacion-del-gobiern</link>
                    <description>¿Le interesa saber cómo convertirse en oficial de las Fuerzas Armadas? Averigüe cuáles son los requisitos para lograrlo.</description>
                </item>,
                <item>
                    <title>Aprenda sobre las Fuerzas Armadas de EE. UU.</title>
                    <pubDate>Mar 09, 2023 10:23:45</pubDate>
                    <link>https://gobierno.usa.gov/novedades/aprenda-sobre-las-fuerzas-armadas-de-ee-uu</link>
                    <description>¿Le interesa saber cómo convertirse en oficial de las Fuerzas Armadas? Averigüe cuáles son los requisitos para lograrlo.</description>
                </item>
</channel>
</rss>